[多圖] 神顏值 ! 權威嚴選K-POP最美外國成員 (女)

排名不分先後

宋雨琦 (中國)
廣川茉音 (日本)
莊錠欣 (中國香港)
矢吹奈子 (日本)
葉舒華 (台灣)
Minnie (泰國)
周子瑜 (中國)
名井南 (日本)
Somi (加拿大)
Nancy (美國)

多圖？

Elkie

我投周子瑜 (中國)一票

打錯咗 係台灣

咁收返個票

連登進化到多圖都係冇圖

以為樓主特登玩野tim

Mina一票

圖後補

準備好圖先開post啦後補你老鼠

中你老母國你老母香你老母港你老母

邊個係廣川茉音

釘升物仙都冇？

唔知點解好似越黎越醜怪==

你就醜怪==

棚牙

問得好 我都係啱啱先知

圖都冇 我屌你老母

依兩個屌打其他
我愛❤Nancy
我

我愛❤雨琦

收皮啦你

邊撚個呀

今次真係唔該你幫我貼咗2張圖仲要唔係亂鳩咁貼

呢張圖幾高汁

唔係因為周子瑜叫你收皮
係真係叫你本人收皮

幾時到你出聲阿傻鳩

收皮啦 今次g持mml撚

my wifu 嚟

又真係幾有權威

Nako唔差嘅

牙櫻>立高

有陰影

好波

只認同名井南，加埋SANA，謝謝

唔使你認同

Clc 泰妹

牙喪加Kyla BB完爆哂所有國籍

唔識

同牙喪（泰國）一樣夠哂肥美

收嗲啦

下...唔好喇掛

P團都消失左啦 尊重

牙喪係sorn?

係會然喪心病狂

隊隊都出一個
gidle出晒三個 好偏心下喎😳

Where is Lalisa?

sakura?

你唔講都唔覺 法國一個red velvet嘅都冇

邊撚到外國成員?

sorry sir

3個都咁屈好難唔出晒

喪清係日本籍會然

Lisa，sana都無？此post己完

重唔比我報到仇

元英BB呢

好pk 舉兩個最柒既出黎想引人黑

Wendy>all

一拳打柒你

respect

顏你老母呀 教壞哂

佢係外國成員來咩

mixed台灣

Ok 換走nako

台灣係中国既

你仆街啦

駁唔到

lm

係

仲以為秦國豬扒都入到圍